{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반 아일랜드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時以前です。 時間厳守でお願いします。 追加人数がいる場合、2人超過した場合、10,000ウォンの料金がかかります。 両親同伴の児童は無料で宿泊でき、7歳以下の子供は無料で宿泊できます。 朝食はお一人様22,000ウォンで、6歳以下のお子様は17,000ウォンです。 バレット駐車は無料で利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。 宿泊時の追加費用は現地で決済する必要があります。 Design Hotelは写真と異なるテーマの客室を割り当てることができます。 使い捨て用品は提供されておらず、フロントでアメニティセットを購入する必要があります。 アメニティセットには歯ブラシ、シェーバー、ボディタオル、洗顔料、化粧水、乳液、綿棒、コットン、くしが含まれています。 シャンプー、コンディショナー、ボディソープは使い回しで提供されます。 キッチンアーバンでは様々な朝食が提供されます。 毎週月曜日と木曜日にはソルロンタンやアワビ粥が、火曜日と金曜日にはウニ入りワカメスープやアワビ粥が、水曜日と土曜日には市場ヘジャンククやアワビ粥が用意されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数が2人を超える場合、10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "両親同伴の児童や7歳以下の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "両親同伴の児童は無料で宿泊でき、7歳以下の子供も無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様22,000ウォンで、6歳以下のお子様は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "バレット駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "宿泊時の追加費用は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどうやって割り当てられますか？",
            "answer": "Design Hotelでは写真と異なるテーマの客室を割り当てることがあります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は提供されておらず、フロントでアメニティセットを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アメニティセットに何が含まれていますか？",
            "answer": "アメニティセットには歯ブラシ、シェーバー、ボディタオル、洗顔料、化粧水、乳液、綿棒、コットン、くしのセットが含まれています。"
        },
        {
            "question": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープは提供されますか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープは使い回しで提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな朝食が提供されますか？",
            "answer": "キッチンアーバンでは様々な朝食が提供されます。毎週月曜日と木曜日にはソルロンタンやアワビ粥が、火曜日と金曜日にはウニ入りワカメスープやアワビ粥が、水曜日と土曜日には市場ヘジャンククやアワビ粥が用意されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 520
    }
}